尋人 岩岩東鐵偷上連登既間條女

我一訓醒見到同你撞晒衫 真係笑左下 between 我想知你睇緊邊個post 好似幾好笑咁

睇咩關你撚事

攪手都係得個知